陳茂波：中美糾紛必牽連香港 冀美方「勿將香港內地混為一談」

財政司司長陳茂波表示，中美均為香港的重要貿易夥伴，兩國貿易糾紛難免會牽連香港，期望美方明白香港為獨立關稅區，不能將香港與內地混為一談。

香港中國不是一家人嗎？

想知隻柒鵝有乜睇法

精神分裂大法?

獨立關稅區

等睇天氣太熱同埋未祈禱

又獨立了嗎?
早幾日林鄭先屌完美國

分家

反了

痴撚線
抵撚死啦
攬炒啦
寧為玉碎 不作瓦全

波波身受其害
因為佢間國貨浩華會計師樓因為大陸而被人釘左美國會計牌

財爺支持港獨，食屎啦
支持一國一制，香港同支那一齊收皮

陳茂波算唔算搞港獨

反了反了

唔係有大灣區無香港？

依個世界如果允許香港食兩家茶禮真係無天理
我寧願由得呢個世界毀滅，立即世界沒日好過

你特首早幾日好撚串

無得劏房反了

取消香港政策法

搞港獨？

喂，祖國有如親生老母。而家老母俾人屌，你話「唔關我事、唔好屌埋我」?

呢啲情況作為孝子，應該第一時間上前代母受屌，叫世界警棍唔好制裁祖國老母、取銷香港關係法做替代啦。世界警棍淫狼飽嚐獸慾後就唔會想屌祖國老母咖啦，係咪咁話先?

孭住「中國香港」個招牌

精神分裂?

說好的大灣區融合?

但係事實上係兩個獨立經濟體

拉

港獨份子
尋釁滋事
分裂國家
竊露國家機密

要DQ, 交番晒做官 + 立法會議員 + 既人工, + 由出世到依家用過既公帑

波波支持港獨？

班官根本冇興趣理香港獨唔獨立，永遠只為自己利益行動
平時支那有油水就賣港親中
依家自己利益受威脅就光速割席

港獨波

港獨撚

仆街 搞港獨呀？

獨派無間道

Hong Kong is not China

好難捉摸呀大師

仆街 個腦入面即刻有柒波好似啲支那高官拍片認罪個畫面

有事就話唔一樣 狗奴才

明明香港係屬於中國
拉得

分裂国家罪

政府啲狗官好醒定啲講野
今年支那多左官死於非命

陳茂波原來係港獨分子

港獨
無赦

攬炒啦你老母

試下取消高官啲美藉英藉

見到港股堆上市公司就把火

林鄭同班狗官無對犒

區區一個官仔就收皮喇

嘩 你搞港獨wor

share比港人港地班廢老睇啦

林鄭

大灣區仲要唔要先

自己大大聲講港獨就得

香港幾時會干預埋美國內政

咁樣仲唔係試圖顛覆國家政權/港獨？
大陸準備定洗頭艇未

講呢d野，希望佢講前有同大陸請示過

同侵侵講數, 波叔夠班咩

美國內政，請勿干預

陳茂波欺師滅祖,簡直係漢奸走狗賣國賊,散播港獨言論,道分裂國家言詞,
嚴重影響我國大中華統一及民族情懷！！
人人得而誅之

想食兩家茶禮?邊有咁著數

不如貼上天涯

香港有人要攪港獨

乜唔係話
「日后只有大湾区人，沒有香港人」
咩？

而家仲乜分內地香港呀

香港係大灣區

不用分那麼

犬灣區將香港與內地混為一談

一囯大於2制呀

大難臨頭各自飛

港獨之子

請廣傳

不可分割但又不可混為一談，即係點

畜牲突然爆句人話

侵侵叫你有實際證據同行動證明香港永遠同中國政制獨立，你會點做？

港毒狗
屌你老母陳茂波

點解啲五毛唔見曬，唔洗開工咩

中國古代就有這樣的笑話：有一個人死了，去見閻羅王。閻羅王問他：你下一生投胎做甚麼？他說：我下一生投胎不想做人，只想做一隻母狗。

閻王很奇怪，問：為甚麼你想做母狗呢？他說：「做一隻母狗最好，因為我聽說有一本書叫做『禮記』，上面說：『臨財母狗得，臨難母狗免』，有錢來時，母狗一定最先得到，災難發生時，唯有母狗可以剔出，能免受災難，做母狗，是多麼的幸福呢？」

原來這個人唸了白字，「禮記」原文：「臨財毋苟得，臨難毋苟免」，意思是做一個品志高潔的人，若看見天上飄落無數鈔票，人人一窩蜂去搶，你不要加入一份也去撿拾；一個社會或國家，發生不如意的事甚至有災難，你不要率先逃避開溜，要勇於與國家共赴面對。

這個見閻王的，因母語不精，所以許願稱來生投胎寧願做母狗，也不想做中國人。

想起這個笑話，是因為美中爆發前所未見的貿易大戰，美國對中國鋼鋁徵重稅，中國政府和人民同仇敵愾聲稱必奉陪鬥爭到底之際，中華人民共和國香港特別行政區商務及經濟發展局局長邱騰華，竟然乞求美國駐香港領事，請美國對香港高抬貴手，將香港剔出制裁中國的經貿名單。

香港是中國不可分割的一部份，香港永不可能從中國「剔出」。邱局長拒絕與中國十三億人民一起抗美，涉一個「錢」字，香港年輕人和港獨份子尚無要求，特區政府即火速乞求美國，主動帶頭主張「鋼鋁港獨」、「經貿港獨」、「GDP港獨」，與國家劃清界線，公然鼓吹港中割裂，經濟和政治是一體兩面，香港年輕人和港獨人士必受局長啟發鼓舞，「有樣學樣」。

臨難毋苟免，時窮節乃見，大陸十三億同胞民情偏激，已經疑慮香港人有離心，若大陸微信群得知「中美必有一戰」前夕，港府主動分裂開溜，在大陸做生意的香港人處境堪憂。

看見即將立法23條的特區政府不認中國，遇事即向全世界變臉宣佈Hong Kong is not China，，我很難過。

「禮記」是中國人立品立格的最早經典，我想提醒平時說愛國的林鄭月娥及其局長：香港永遠是國家的一部份，要與國家一起打好這場仗，一國高於美國施捨區區幾噸出口鋁的金錢收入，位於中國南部的香港，絕不能做逃兵！

做人做官，都不要太「母狗」，好嗎？

波叔好野

挑，你地支那人講話中英聯合聲明係歷史文件黎
怪得邊個

可以 DQ

笑撚死人

個頭俾美國屌完唔引渡
另一頭又叫人要用吓腦諗吓嘢
都好撚大個官威喎

咩Hong Kong is not China?

有SO就中國人, 有鑊就香港人

香港獨立？
陳荗波你條仆街冚家產

佢真係典型香港人
牆頭草到仆街

又話大灣區嘅

港獨份子

求人果陣就話自己同支那唔同
人地求你果陣就話自己係支那果套
玩撚晒啦你

港哩表示呢啲叫醒目，識玩，精叻

鳩官港獨就得，市民Hong Kong not 支那就唔得

波叔你想死呀 搞港獨呀？

平時唔係訓話咁"教"我地一國先於兩制架咩?
咁緊係貿易戰優先於獨立關稅區啦

支那狗又想利用香港

港獨之父

說好的大灣區, 一地兩檢

中國有咩事我地梗係幫拖嫁啦 屌你波叔賣港賊

又話自古以來係中國一部分

唔落作者名都知篇文係邊個寫

之前美國國會咪出左報告
立場好明顯
劏房波其實係想講畀邊個聽

冇收到指示佢邊撚度夠膽咁講

啲立場仲搖擺過搖擺賓州

就中美貿易磨擦，陳茂波說中美都是本港的貿易夥伴，香港難免有受影響

嗚呀，呢幾句，簡直就係獨立後既言論

笑死，班狗奴才都係利益至上
不過你啱啱先唔拒絕引渡，呢頭想美國比著數你

為左個人利益, 連國家都出賣
賣國賊

囤地波：我手頭上仲有好多用黎貪污既地同屋架
唔好搞到我冇曬

囤地波港毒

我屌你老母
你香港省喳
又想分裂國家

問下港人講地個堆五毛點睇

地球哩表示呢啲叫小人，無品，無恥

香港獨立

Forward呢篇新聞去家庭group比班廢老廢中睇

?????????????????

分裂國家
睇你今次點兜